[
{"date": "24. april 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mestring-og-motivasjon-med-dvm-pluss", "title": "Mestring og motivasjon med DVM-Pluss"},
{"date": "11. april 2017", "href": "http://iktsenteret.no/content/fake-news-gammelt-nytt", "title": "Fake news \u2013 gammelt nytt"},
{"date": "09. april 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nyheter-om-laering-framtiden", "title": "Nyheter om l\u00e6ring for framtiden"},
{"date": "30. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-er-mobbing-og-trakassering", "title": "Hva er mobbing og trakassering?"},
{"date": "29. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/call-papers-njdl-special-issue-online-learning-nordic-countries", "title": "Call for Papers for NJDL Special Issue  \"Online learning in the Nordic countries\""},
{"date": "29. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/delta-pa-nkul-nasjonal-konferanse-om-bruk-av-ikt-i-utdanning-og-laering", "title": "Delta p\u00e5 NKUL - nasjonal konferanse om bruk av IKT i utdanning og l\u00e6ring"},
{"date": "20. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/norske-laerarutdanningar-pa-studiebesok-i-danske-laeringslabbar", "title": "Norske l\u00e6rarutdanningar p\u00e5 studiebes\u00f8k i danske l\u00e6ringslabbar"},
{"date": "15. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/forska-pa-bruk-av-nettbrett-i-undervisinga-vart-nominert-til-pris", "title": "Forska p\u00e5 bruk av nettbrett i undervisinga - vart nominert til pris"},
{"date": "14. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digital-barnehagepris-til-kirketunet-barnehage-bobler", "title": "Digital barnehagepris til Kirketunet barnehage for \"bobler\""},
{"date": "07. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-ikt-plan-skal-heve-laerarane-sin-digitale-kompetanse", "title": "Ny IKT-plan skal heve l\u00e6rarane sin digitale kompetanse"},
{"date": "02. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hvordan-er-kjonnsbalansen-i-det-norske-arbeidslivet-er-vi-egentlig-likestilt", "title": "Hvordan er kj\u00f8nnsbalansen i det norske arbeidslivet? Er vi egentlig likestilt?"},
{"date": "01. mars 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/jobber-en-tverrgaende-ikt-enhet", "title": "Jobber for en tverrg\u00e5ende IKT-enhet"},
{"date": "28. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-oslo", "title": "eTwinning- seminar i Oslo"},
{"date": "27. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/videreutdanning-i-matematikk-endrer-undervisningen", "title": "Videreutdanning i matematikk endrer undervisningen"},
{"date": "23. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ledig-laereplass-i-ikt-servicefaget", "title": "Ledig l\u00e6replass i IKT-servicefaget"},
{"date": "21. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-kroatia", "title": "eTwinning-seminar i Kroatia"},
{"date": "20. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mer-synlig-laering-med-nettbrett-i-alle-fag", "title": "Mer synlig l\u00e6ring med nettbrett i alle fag"},
{"date": "20. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/helhetlig-plan-bruk-av-ikt-pa-sandvika", "title": "Helhetlig plan for bruk av IKT p\u00e5 Sandvika"},
{"date": "17. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/iktplanno-i-ny-og-utvidet-versjon", "title": "iktplan.no i ny og utvidet versjon"},
{"date": "16. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/presentasjoner-fra-seminaret-om-bruk-av-ikt-i-vurdering-og-leseopplaering", "title": "Presentasjoner fra seminaret om bruk av IKT i vurdering og leseoppl\u00e6ring."},
{"date": "06. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/content/bilder-pa-nett-til-barnets-beste", "title": "Bilder p\u00e5 nett \u2013 til barnets beste?"},
{"date": "06. februar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/matematikk-i-svommebassenget", "title": "Matematikk i sv\u00f8mmebassenget?"},
{"date": "30. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skoleeiere-onsker-mer-veiledning-i-pedagogisk-bruk-av-ikt", "title": "Skoleeiere \u00f8nsker mer veiledning i pedagogisk bruk av IKT"},
{"date": "29. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/stortingsmelding-om-kvalitet-i-hoyere-utdanning", "title": "Stortingsmelding om kvalitet i h\u00f8yere utdanning"},
{"date": "26. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/horizon-2017-ny-elevrolle-utfordrer-skolen", "title": "Horizon 2017: Ny elevrolle utfordrer skolen"},
{"date": "19. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/senteret-svarer-pa-horing-om-ny-rammeplan-barnehagen", "title": "Senteret svarer p\u00e5 h\u00f8ring om ny rammeplan for barnehagen"},
{"date": "16. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/har-du-hort-om-etwinning", "title": "Har du h\u00f8rt om eTwinning?"},
{"date": "04. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-muligheter-i-2017", "title": "Nye muligheter i 2017"},
{"date": "04. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ulstein-kommune-satsar-heilskapleg-pa-ikt-i-laeringslopet", "title": "Ulstein kommune satsar heilskapleg p\u00e5 IKT i l\u00e6ringsl\u00f8pet"},
{"date": "04. januar 2017", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-laeringsstottande-prover-i-digitale-ferdigheiter", "title": "Nye l\u00e6ringsst\u00f8ttande pr\u00f8ver i digitale ferdigheiter"},
{"date": "22. desember 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordicbett-2017", "title": "Nordic@BETT 2017"},
{"date": "20. desember 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-tjeneste-viser-kjonnsbalanse-i-arbeidslivet-0", "title": "Ny tjeneste viser kj\u00f8nnsbalanse i arbeidslivet"},
{"date": "13. desember 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/monitor-2016-mer-og-bedre-ikt-bruk-i-norsk-skole", "title": "Monitor 2016: Mer og bedre IKT-bruk i norsk skole"},
{"date": "08. desember 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/positiv-effekt-av-digitale-verktoy", "title": "\u2013 Positiv effekt av digitale verkt\u00f8y"},
{"date": "07. desember 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gledelige-pisa-tall", "title": "Gledelige PISA-tall"},
{"date": "17. november 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skoleledere-satser-lite-pa-digital-kompetanse", "title": "Skoleledere satser lite p\u00e5 digital kompetanse"},
{"date": "09. november 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ikt-viktig-faktor-i-undervisning-og-laering-pa-teglverket", "title": "IKT viktig faktor i undervisning og l\u00e6ring p\u00e5 Teglverket"},
{"date": "09. november 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/rustar-elevar-framtida", "title": "Rustar elevar for framtida"},
{"date": "07. november 2016", "href": "http://iktsenteret.no/content/flere-strenger-spille-pa", "title": "Flere strenger \u00e5 spille p\u00e5"},
{"date": "21. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ytring-elever-pa-7-trinn-bruker-datamaskinnettbrett-i-liten-grad-i-sentrale-fag", "title": "Ytring: Elever p\u00e5 7. trinn bruker datamaskin/nettbrett i liten grad i sentrale fag"},
{"date": "21. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/forslag-til-ny-rammeplan-barnehage-tydeleg-krav-til-digital-kompetanse-hja-dei-tilsette", "title": "Forslag til ny rammeplan for barnehage: tydeleg krav til digital kompetanse hj\u00e5 dei tilsette"},
{"date": "17. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/fagseminar-om-heilskapleg-arbeid-med-digital-dommekraft-i-skolen", "title": "Fagseminar om heilskapleg arbeid med digital d\u00f8mmekraft i skolen"},
{"date": "13. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bli-med-pa-kodetimen-0", "title": "Bli med p\u00e5 kodetimen!"},
{"date": "11. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digital-barnehagepris-2017", "title": "Digital barnehagepris 2017"},
{"date": "04. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/content/tidlig-innsats-virker", "title": "Tidlig innsats virker"},
{"date": "01. oktober 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ytring-tidlig-innsats-virker", "title": "Ytring: Tidlig innsats virker"},
{"date": "30. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/erfaringsrapport-tidleg-innsats-verkar", "title": "Erfaringsrapport: Tidleg innsats verkar"},
{"date": "29. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/utdanning-innovasjon-og-innovasjon-utdanning", "title": "Utdanning for innovasjon og innovasjon for utdanning"},
{"date": "26. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/viktig-laere-barn-tankegangen-som-ligg-bak-programmering", "title": "Viktig \u00e5 l\u00e6re barn tankegangen som ligg bak programmering"},
{"date": "23. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/content/digitale-myter", "title": "Digitale myter"},
{"date": "21. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-strategi-bruk-av-ikt-i-skulen", "title": "Ny strategi for bruk av IKT i skulen"},
{"date": "19. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/tilbod-til-elevar-med-stort-laeringspotensial", "title": "Tilbod til elevar med stort l\u00e6ringspotensial"},
{"date": "16. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vann-internasjonal-pris-norsk-samarbeid-om-bruk-av-teknologi-i-utdanning", "title": "Vann internasjonal pris for norsk samarbeid om bruk av teknologi i utdanning"},
{"date": "15. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/alle-elever-skal-fa-faglige-utfordringer-pa-skolen", "title": "Alle elever skal f\u00e5 faglige utfordringer p\u00e5 skolen"},
{"date": "15. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/delta-pa-ein-ny-og-annleis-konferanse", "title": "Delta p\u00e5 ein ny og annleis konferanse"},
{"date": "14. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/content/apner-din-skole-dorer-mot-verden-og-fremtiden", "title": "\u00c5pner din skole d\u00f8rer mot verden og fremtiden?"},
{"date": "12. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/leik-og-laer-med-oss-pa-digital-arena-barnehage", "title": "Leik og l\u00e6r med oss p\u00e5 Digital Arena Barnehage"},
{"date": "05. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/europeisk-rammeverk-digital-kompetanse", "title": "Europeisk rammeverk for digital kompetanse"},
{"date": "01. september 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nominer-skolen-din-til-innovasjonsprisen-2017", "title": "Nomin\u00e8r skolen din til Innovasjonsprisen 2017!"},
{"date": "26. august 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/styrker-matematikk-kompetanse-med-digital-laering", "title": "Styrker matematikk-kompetanse med digital l\u00e6ring"},
{"date": "27. juli 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/registrer-deg-pa-programmerings-mooc", "title": "Registrer deg p\u00e5 programmerings-MOOC"},
{"date": "29. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ikt-verktoy-rekruttere-fleire-laerebedrifter", "title": "IKT-verkt\u00f8y for \u00e5 rekruttere fleire l\u00e6rebedrifter"},
{"date": "17. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-hostens-etwinning-seminar", "title": "Invitasjon til h\u00f8stens eTwinning-seminar"},
{"date": "09. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/en-digital-kursendring-de-nye-laererutdanningene", "title": "En digital kursendring for de nye l\u00e6rerutdanningene"},
{"date": "07. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/faq-kursiktsenteretno", "title": "FAQ for kurs.iktsenteret.no"},
{"date": "07. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/slik-registrerer-du-deg-pa-kursiktsenteretno", "title": "Slik registrerer du deg p\u00e5 kurs.iktsenteret.no"},
{"date": "06. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ledige-studieplasser-pa-nettbasert-videreutdanning-i-matematikk-1", "title": "Ledige studieplasser p\u00e5 nettbasert videreutdanning i matematikk 1"},
{"date": "01. juni 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mange-ungdomsskoleelever-har-meldt-seg-pa-dvm-men-det-er-enda-plass-til-flere", "title": "Mange ungdomsskoleelever har meldt seg p\u00e5 DVM, men det er enda plass til flere!"},
{"date": "31. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/en-skole-framtiden-skolefag-i-endring", "title": "En skole for framtiden - skolefag i endring"},
{"date": "30. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/grenselost-og-spennende-vil-ha-flere-med", "title": "Grensel\u00f8st og spennende \u2013 vil ha flere med"},
{"date": "30. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/leika-seg-til-laering", "title": "Leika seg til l\u00e6ring"},
{"date": "30. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/registrer-deg-pa-programmeringsmooc-med-egen-bruker", "title": "Registrer deg p\u00e5 programmeringsMOOC med egen bruker"},
{"date": "30. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/registrer-deg-pa-programmeringsmooc-med-feideid", "title": "Registrer deg p\u00e5 programmeringsMOOC med FeideID"},
{"date": "26. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/motiverte-ungdomsskoleelever-sok-pa-dvm-1t-innen-1-juni", "title": "Motiverte ungdomsskoleelever: S\u00f8k p\u00e5 DVM-1T innen 1. juni!"},
{"date": "25. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kompetansepartner-sett-dagene-2017", "title": "Kompetansepartner for SETT-dagene 2017"},
{"date": "23. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/soker-skoleklasser-som-vil-bygge-landet-i-minecraft", "title": "S\u00f8ker skoleklasser som vil bygge landet i Minecraft"},
{"date": "21. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordisk-etwinning-seminar-i-malmo", "title": "Nordisk eTwinning-seminar i Malm\u00f8"},
{"date": "09. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/stortinget-skapt-pa-nytt-i-minecraft", "title": "Stortinget skapt p\u00e5 nytt i Minecraft"},
{"date": "06. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/samlet-innsats-mot-digital-mobbing-kronikk", "title": "Samlet innsats mot digital mobbing (kronikk)"},
{"date": "04. mai 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hvordan-komme-i-gang-med-ikt-i-skolen", "title": "Hvordan komme i gang med IKT i skolen?"},
{"date": "27. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/10-rad-mote-sikkerhetskrav-i-skolen", "title": "10 r\u00e5d for \u00e5 m\u00f8te sikkerhetskrav i skolen"},
{"date": "26. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/trenger-du-mer-stotte-i-matematikk", "title": "Trenger du mer st\u00f8tte i matematikk?"},
{"date": "25. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/norge-i-omstilling-karriereveiledning-individ-og-samfunn", "title": "Norge i omstilling - karriereveiledning for individ og samfunn"},
{"date": "21. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bor-viderefore-senter-ikt-i-utdanningen", "title": "B\u00f8r videref\u00f8re Senter for IKT i utdanningen"},
{"date": "20. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/innovasjonsprisen-2017-pamelding-har-startet", "title": "Innovasjonsprisen 2017:  P\u00e5melding har startet"},
{"date": "19. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/samlet-innsats-mot-digital-mobbing", "title": "Samlet innsats mot digital mobbing"},
{"date": "17. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/elever-i-ungdomsskolen-far-spennende-nye-utfordringer-med-virtuell-matematikkskole", "title": "Elever i ungdomsskolen f\u00e5r spennende nye utfordringer med virtuell matematikkskole"},
{"date": "14. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digital-barnehagepris-til-eidesasen-barnehage", "title": "Digital barnehagepris til Eides\u00e5sen barnehage"},
{"date": "13. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/programmering-blir-valgfag-i-ungdomsskolen", "title": "Programmering blir valgfag i ungdomsskolen"},
{"date": "11. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/teknologi-loyser-ikkje-alt-men-bruken-gjer-det", "title": "\u2013 Teknologi l\u00f8yser ikkje alt, men bruken gjer det"},
{"date": "11. april 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/fokuset-pa-teknologien-ma-bort", "title": "Fokuset p\u00e5 teknologien m\u00e5 bort"},
{"date": "31. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/suksess-med-videreutdanninger-laerere", "title": "Suksess med videreutdanninger for l\u00e6rere"},
{"date": "18. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gjedremfagernaes-utvalget-foreslar-legge-ned-senter-ikt-i-utdanningen", "title": "Gjedrem/Fagern\u00e6s-utvalget foresl\u00e5r \u00e5 legge ned Senter for IKT i utdanningen"},
{"date": "16. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ungdomsskoleelever-sokes-til-den-virtuelle-matematikkskolen-0", "title": "Ungdomsskoleelever s\u00f8kes til Den virtuelle matematikkskolen"},
{"date": "15. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/11-filmer-det-interaktive-klasserommet", "title": "11 filmer: Det interaktive klasserommet"},
{"date": "14. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vervekampanjer-skolearet-20162017", "title": "Vervekampanjer skole\u00e5ret 2016/2017"},
{"date": "11. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/innovasjon-med-blogg-twitter-og-skype", "title": "Innovasjon med blogg, Twitter og Skype"},
{"date": "11. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/samarbeid-med-naeringslivet-er-nokkelen-pa-tranevagen", "title": "Samarbeid med n\u00e6ringslivet er n\u00f8kkelen p\u00e5 Tranev\u00e5gen"},
{"date": "09. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-braga-hillerod-og-oslo", "title": "eTwinning-seminar i Braga, Hiller\u00f8d og Oslo"},
{"date": "09. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-pedagogisk-tankegang-med-nettbrett", "title": "Ny pedagogisk tankegang med nettbrett"},
{"date": "08. mars 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/dobling-av-nettbrett-i-barnehagene", "title": "Dobling av nettbrett i barnehagene"},
{"date": "23. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vare-nettjenester", "title": "V\u00e5re nettjenester"},
{"date": "09. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mobbeombud-bodil-houg-vant-trygg-bruk-prisen-2015-hva-gjor-du", "title": "Mobbeombud Bodil Houg vant Trygg bruk-prisen 2015 \u2013 hva gj\u00f8r du?"},
{"date": "08. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hogskoler-har-vunnet-skolebesok", "title": "To h\u00f8gskoler har vunnet skolebes\u00f8k"},
{"date": "08. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-gjor-du", "title": "- Hva gj\u00f8r du?"},
{"date": "05. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-poitier-og-warszawa", "title": "eTwinning-seminar i Poitier og Warszawa"},
{"date": "04. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/koding-blir-valfag-pa-ungdomsskolen", "title": "Koding blir valfag p\u00e5 ungdomsskolen"},
{"date": "03. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nytt-mooc-tilbud-i-matematikk-1", "title": "Nytt MOOC-tilbud i matematikk 1"},
{"date": "01. februar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/fremtiden-krever-teknologiforstaelse", "title": "Fremtiden krever teknologiforst\u00e5else"},
{"date": "28. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-flensburg", "title": "eTwinning-seminar i Flensburg"},
{"date": "21. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/content/noen-inntrykk-fra-bett-2016", "title": "Noen inntrykk fra BETT 2016"},
{"date": "21. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/content/vellykket-nordisk-seminar-pa-bett", "title": "Vellykket nordisk seminar p\u00e5 BETT"},
{"date": "12. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/4-barnehagekonferanser-du-bor-delta-pa-i-ar", "title": "4 barnehagekonferanser du b\u00f8r delta p\u00e5 i \u00e5r"},
{"date": "12. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vinn-digitale-mikroskop", "title": "Vinn to digitale mikroskop!"},
{"date": "11. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-og-konferanser-2016", "title": "eTwinning: Seminar og konferanser 2016"},
{"date": "08. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vil-du-bli-var-nye-etwinning-ambassador", "title": "Vil du bli v\u00e5r nye eTwinning-ambassad\u00f8r?"},
{"date": "07. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/feide-rekordtall-antall-innlogginger-i-grunnskolen-i-2015", "title": "FEIDE: Rekordtall for antall innlogginger i grunnskolen i 2015"},
{"date": "06. januar 2016", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/safer-internet-day-2016-hvagjordu", "title": "Safer Internet Day 2016 - #hvagj\u00f8rdu"},
{"date": "07. desember 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/film-ikt-plan-gir-systematisk-endring", "title": "FILM: IKT-plan gir systematisk endring"},
{"date": "03. desember 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/innovasjonsprisen-2016-til-jong-skole-i-baerum-kommune", "title": "Innovasjonsprisen 2016 til Jong skole i B\u00e6rum kommune"},
{"date": "30. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/film-samarbeidslaering-pa-nett", "title": "FILM: Samarbeidsl\u00e6ring p\u00e5 nett"},
{"date": "25. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/konkurranse-digital-barnehagepris-2016", "title": "Konkurranse: Digital barnehagepris 2016"},
{"date": "24. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/droner-i-skolen-ny-innfallsvinkel-til-fagene", "title": "Droner i skolen -  ny innfallsvinkel til fagene"},
{"date": "20. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/film-effekter-av-digitale-verktoy-i-undervisningen", "title": "FILM: Effekter av digitale verkt\u00f8y i undervisningen"},
{"date": "20. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/film-omvendt-undervisning-flipped-classroom", "title": "FILM: Omvendt undervisning (flipped classroom)"},
{"date": "13. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordic-journal-digital-literacy-10-ar", "title": "Nordic Journal of Digital Literacy 10 \u00e5r"},
{"date": "11. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laerer-lese-med-nettbrett-0", "title": "L\u00e6rer \u00e5 lese med nettbrett"},
{"date": "04. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/film-minecraft-gir-laeringskraft", "title": "FILM: Minecraft gir l\u00e6ringskraft"},
{"date": "03. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/arbeidsmarkeds-informasjon-pa-utdanningno", "title": "Arbeidsmarkeds-informasjon p\u00e5 utdanning.no"},
{"date": "02. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/content/digital-competence-password-new-interdisciplinary-field", "title": "Digital competence - a password to a new interdisciplinary field"},
{"date": "02. november 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nettbrett-i-musikktimen", "title": "Nettbrett i musikktimen"},
{"date": "28. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/content/fremtidens-skole-har-spill-og-koding", "title": "\u2013 Fremtidens skole har spill og koding"},
{"date": "28. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/tilpasset-undervisning-og-helt-vanlig", "title": "Tilpasset undervisning \u2013 og helt vanlig!"},
{"date": "27. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mestring-og-glede-med-digitale-verktoy-se-filmen-her", "title": "Mestring og glede med digitale verkt\u00f8y - se filmen her"},
{"date": "15. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/foreslar-digital-satsing-pa-karriererettleiing", "title": "F\u00f8resl\u00e5r digital satsing p\u00e5 karriererettleiing"},
{"date": "12. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-utgave-av-nordic-journal-digital-literacy", "title": "Ny utgave av Nordic Journal of Digital Literacy"},
{"date": "07. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/film-dataspill-gir-grunnlag-laering-og-refleksjon", "title": "FILM: Dataspill gir grunnlag for l\u00e6ring og refleksjon"},
{"date": "07. oktober 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kodetimen-2015", "title": "Kodetimen 2015"},
{"date": "24. september 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/matematikkmooc-nettbasert-utdanning-til-laerarar-over-heile-landet", "title": "MatematikkMOOC - nettbasert utdanning til l\u00e6rarar over heile landet"},
{"date": "08. september 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/innovasjonsprisen-2016", "title": "Innovasjonsprisen 2016"},
{"date": "19. august 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/spennende-nyheter-pa-dubestemmerno", "title": "Spennende nyheter p\u00e5 Dubestemmer.no"},
{"date": "11. august 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-etwinning-seminar-hosten-2015", "title": "Nye eTwinning-seminar h\u00f8sten 2015"},
{"date": "09. juli 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-horizon-rapport", "title": "Ny Horizon-rapport"},
{"date": "16. juni 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-rapport-digital-kompetanse-viktig-i-alle-fag", "title": "Ny rapport: Digital kompetanse viktig i alle fag"},
{"date": "29. mai 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nytt-nummer-av-nordic-journal-digital-literacy-0", "title": "Nytt nummer av Nordic Journal of Digital Literacy"},
{"date": "19. mai 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ungdomsskoleelever-sokes-til-den-virtuelle-matematikkskolen", "title": "Ungdomsskoleelever s\u00f8kes til  Den virtuelle matematikkskolen"},
{"date": "12. mai 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/pris-arbeid-med-dataspill-i-skolen", "title": "Pris for arbeid med dataspill i skolen"},
{"date": "23. april 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/fjerdeklassinger-proves-i-digitale-ferdigheter", "title": "Fjerdeklassinger pr\u00f8ves i digitale ferdigheter"},
{"date": "08. april 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-arbeidsseminar-i-hasselt-i-belgia", "title": "eTwinning: Arbeidsseminar i Hasselt i Belgia"},
{"date": "30. mars 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gevinster-ved-bruk-av-feide", "title": "Gevinster ved bruk av Feide"},
{"date": "27. mars 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/filmar-til-inspirasjon", "title": "Filmar til inspirasjon"},
{"date": "27. mars 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/verv-ett-nytt-medlem-pa-din-skole", "title": "Verv ett nytt medlem p\u00e5 din skole"},
{"date": "10. mars 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordic-journal-digital-literacy-12015", "title": "Nordic Journal of Digital Literacy 1/2015"},
{"date": "09. mars 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/sok-na-gratis-videreutdanning-i-matematikk", "title": "S\u00f8k n\u00e5! Gratis videreutdanning i matematikk"},
{"date": "18. februar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hvordan-ser-framtidens-arbeidsmarked-ut", "title": "Hvordan ser framtidens arbeidsmarked ut?"},
{"date": "16. februar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/content/fremtidsutsikter-skoler-i-skandinavia", "title": "Fremtidsutsikter for skoler i Skandinavia"},
{"date": "12. februar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kleppe-friluftsbarnehage-vant-digital-barnehagepris-2015-0", "title": "Digital barnehagepris til Kleppe friluftsbarnehage"},
{"date": "10. februar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/content/sammen-skaper-vi-trygghet-pa-nettet", "title": "Sammen skaper vi trygghet p\u00e5 nettet"},
{"date": "04. februar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kartleggingsprove-i-digitale-ferdigheter", "title": "Kartleggingspr\u00f8ve i digitale ferdigheter"},
{"date": "03. februar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-etwinning-seminar-i-latvia-og-frankrike", "title": "Nye eTwinning-seminar i Latvia og Frankrike"},
{"date": "21. januar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/rask-utvikling-av-ikt-bruk-i-skolen", "title": "Rask utvikling av IKT-bruk i skolen"},
{"date": "15. januar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordic-journal-digital-literacy-spesialnummer-om-digital-kompetanse-i-laererutdanningen", "title": "Nordic Journal of Digital Literacy - spesialnummer om digital kompetanse i l\u00e6rerutdanningen"},
{"date": "08. januar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nyheitsbrev-om-laerarutdanningane", "title": "Nyheitsbrev om l\u00e6rarutdanningane"},
{"date": "08. januar 2015", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-varen-2015", "title": "eTwinning-seminar v\u00e5ren 2015"},
{"date": "11. desember 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/en-bedre-digital-skole", "title": "En bedre digital skole"},
{"date": "20. november 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/icils-2013-norske-elever-har-gode-digitale-ferdigheter", "title": "ICILS 2013: Norske elever har gode digitale ferdigheter"},
{"date": "14. november 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vinnerne-av-innovasjonsprisen-2015-er-karet", "title": "Vinnerne av Innovasjonsprisen 2015 er k\u00e5ret!"},
{"date": "06. november 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/digitalt-mangfold", "title": "Digitalt mangfold"},
{"date": "05. november 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vurder-etwinning-og-fa-plass-pa-seminar-i-2015", "title": "Vurder eTwinning og f\u00e5 plass p\u00e5 seminar i 2015"},
{"date": "05. november 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/tilpasset-opplaering-i-matematikk", "title": "Tilpasset oppl\u00e6ring i matematikk"},
{"date": "04. november 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/notat-og-tre-laeringsopplegg-om-dataspill-i-skolen", "title": "Notat og tre l\u00e6ringsopplegg om dataspill i skolen"},
{"date": "16. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/konkurranse-digital-barnehagepris-2015", "title": "Konkurranse: Digital barnehagepris 2015"},
{"date": "15. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/studenter-skriver-seg-til-laering", "title": "Studenter skriver seg til l\u00e6ring"},
{"date": "14. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nytt-nummer-av-nordic-journal-digital-literacy", "title": "Nytt nummer av Nordic Journal of Digital Literacy"},
{"date": "10. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/droner-i-undervisningen-pa-rothaugen-skole", "title": "Droner i undervisningen p\u00e5 Rothaugen skole"},
{"date": "09. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/presentasjoner-fra-nettbrett-i-skolen-2014", "title": "Presentasjoner fra Nettbrett i skolen 2014"},
{"date": "09. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/konturene-av-fremtidens-skole", "title": "Konturene av fremtidens skole"},
{"date": "07. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/filmopptak-fra-nettbrett-i-skolen-2014", "title": "Filmopptak fra Nettbrett i skolen 2014"},
{"date": "07. oktober 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/ikke-snok-i-barnas-private-facebook-samtaler", "title": "Ikke snok i barnas private Facebook-samtaler!"},
{"date": "30. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/barn-og-unge-mangler-digital-kompetanse", "title": "Barn og unge mangler digital kompetanse"},
{"date": "30. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitation-nera-43rd-congress-gothenburg-march-2015", "title": "Invitation to the NERA 43rd Congress in Gothenburg March 2015"},
{"date": "29. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/kompetanse-fremtiden", "title": "Kompetanse for fremtiden"},
{"date": "26. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/innovasjonsprisen-2015", "title": "Innovasjonsprisen 2015"},
{"date": "25. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/lar-du-deg-lure", "title": "Lar du deg lure?"},
{"date": "24. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/lynkurs-i-digital-kompetanse-laerere", "title": "Lynkurs i digital kompetanse for l\u00e6rere"},
{"date": "17. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/konferanse-om-digitale-ferdigheter-og-digital-dommekraft", "title": "Konferanse om digitale ferdigheter og digital d\u00f8mmekraft"},
{"date": "17. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/endelig-fokus-pa-ikt-i-europeisk-barndomsforskning", "title": "Endelig fokus p\u00e5 IKT i europeisk barndomsforskning"},
{"date": "11. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-som-nasjonalt-tilbud", "title": "eTwinning som nasjonalt tilbud"},
{"date": "11. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/look-denmark", "title": "Look to Denmark"},
{"date": "11. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-kurs-hosten-2014", "title": "Nye kurs h\u00f8sten 2014"},
{"date": "04. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/meld-deg-pa-kurs-om-ikt-i-barnehagen", "title": "Meld deg p\u00e5 kurs om IKT i barnehagen"},
{"date": "01. september 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-skjer-hosten-2014", "title": "Hva skjer h\u00f8sten 2014?"},
{"date": "27. august 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/det-interaktive-klasserommet-filmar-til-inspirasjon", "title": "Det interaktive klasserommet: Filmar til inspirasjon"},
{"date": "26. august 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/manifest-mot-mobbing", "title": "Manifest mot mobbing"},
{"date": "19. august 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ledige-plasser-i-den-virtuelle-matematikkskolen", "title": "Ledige plasser i Den virtuelle matematikkskolen"},
{"date": "18. august 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/abdul-chohan-apner-senterets-nettbrettkonferanse", "title": "Abdul Chohan \u00e5pner senterets nettbrettkonferanse"},
{"date": "07. august 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/soker-ungdomsskoleelever-til-virtuell-matematikkskole", "title": "S\u00f8ker ungdomsskoleelever til virtuell matematikkskole"},
{"date": "06. august 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/digital-rundtur-i-finnmark", "title": "Digital rundtur i Finnmark"},
{"date": "09. juli 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gode-brukertall-og-tilbakemeldinger-til-minstemmeno", "title": "Gode brukertall og tilbakemeldinger til Minstemme.no"},
{"date": "16. juni 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vellykket-grunnlovsfeiring-med-minstemmeno", "title": "Vellykket grunnlovsfeiring med Minstemme.no"},
{"date": "11. juni 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-septemberoktober", "title": "eTwinning-seminar i september/oktober"},
{"date": "06. juni 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/karakterkalkulator-en-digital-suksesshistorie", "title": "Karakterkalkulator \u2013 en digital suksesshistorie"},
{"date": "05. juni 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laer-ungene-koding", "title": "L\u00e6r ungene koding"},
{"date": "04. juni 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-kontakt-og-arbeidsseminar-hosten-2014", "title": "eTwinning kontakt- og arbeidsseminar h\u00f8sten 2014"},
{"date": "02. juni 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/skolelederperspektiv-fra-odda-pa-itecs-sluttkonferanse", "title": "Skolelederperspektiv fra Odda p\u00e5 iTECs sluttkonferanse"},
{"date": "27. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/den-virtuelle-matematikkskolen-fortsetter", "title": "Den virtuelle matematikkskolen fortsetter"},
{"date": "22. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/undersokelse-av-nyutdannede-laereres-digital-kompetanse", "title": "Unders\u00f8kelse av nyutdannede l\u00e6reres digital kompetanse"},
{"date": "16. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordisk-seminar-pa-island", "title": "Nordisk seminar p\u00e5 Island"},
{"date": "15. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/koding-pa-nkul-2014", "title": "Koding p\u00e5 NKUL 2014"},
{"date": "15. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bruk-og-del-digital-praksis", "title": "Bruk og del digital praksis"},
{"date": "08. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/lektorlaget-og-digitale-laeremidler", "title": "Lektorlaget og digitale l\u00e6remidler"},
{"date": "08. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-film-om-personvern", "title": "Ny film om personvern"},
{"date": "08. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ikt-pedagogikk-og-moro-300-skolefolk", "title": "IKT, pedagogikk og moro for 300 skolefolk"},
{"date": "08. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/grunnlovssegling-med-laeringsteknologi", "title": "Grunnlovssegling med l\u00e6ringsteknologi"},
{"date": "07. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-skal-konkurransen-hete", "title": "Hva skal konkurransen hete?"},
{"date": "05. mai 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ressurspakker-til-laerarar-laerarstudentar-og-laerarutdannarar", "title": "Ressurspakker til l\u00e6rarar, l\u00e6rarstudentar og l\u00e6rarutdannarar"},
{"date": "30. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/aukar-digital-kompetanse-i-barnehagane", "title": "Aukar digital kompetanse i barnehagane"},
{"date": "29. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vervekampanje-pa-nkul-2014", "title": "Vervekampanje p\u00e5 NKUL 2014"},
{"date": "25. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mot-oss-pa-nkul-2014", "title": "M\u00f8t oss p\u00e5 NKUL 2014"},
{"date": "10. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/innovativ-bruk-av-ikt-pa-nkul", "title": "Innovativ bruk av IKT p\u00e5 NKUL"},
{"date": "08. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/slik-feires-grunnlovsjubileet-med-minstemmeno", "title": "Slik feires grunnlovsjubileet med Minstemme.no"},
{"date": "07. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/temanummer-om-ikt-i-laering-og-undervisning", "title": "Temanummer om IKT i l\u00e6ring og undervisning"},
{"date": "02. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vervekampanje", "title": "Vervekampanje"},
{"date": "02. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/beste-etwinning-prosjekt", "title": "Beste eTwinning-prosjekt"},
{"date": "02. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/konkurranse", "title": "Konkurranse"},
{"date": "01. april 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/jernalder-i-minecraft-edu", "title": "Jernalder i Minecraft Edu"},
{"date": "31. mars 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/seminar-i-istanbul", "title": "Seminar i Istanbul"},
{"date": "31. mars 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/velkommen-til-nettbrettkonferanse-25-og-26-september", "title": "Velkommen til nettbrettkonferanse 25. og 26. september"},
{"date": "12. mars 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kurs-barnehagelaerere-og-laerere-i-smaskolen", "title": "Kurs for barnehagel\u00e6rere og l\u00e6rere i sm\u00e5skolen"},
{"date": "12. mars 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gratis-kurs-i-framtidens-klasserom", "title": "Gratis kurs i framtidens klasserom"},
{"date": "03. mars 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/seminar-i-bratislava", "title": "Seminar i Bratislava"},
{"date": "17. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gratis-fits-kurs-om-ikt-drift-i-skolen", "title": "Gratis FITS-kurs om IKT-drift i skolen"},
{"date": "13. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bli-med-pa-seminar-etwinnere-i-antwerpen", "title": "Bli med p\u00e5 seminar for eTwinnere i Antwerpen"},
{"date": "12. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-og-konferanser-i-2014", "title": "eTwinning-seminar og konferanser i 2014"},
{"date": "11. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kunnskapsrik-markering-av-trygg-bruk-dagen", "title": "Kunnskapsrik markering av Trygg bruk-dagen"},
{"date": "11. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-seminar-i-helsinki", "title": "eTwinning-seminar i Helsinki"},
{"date": "10. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/workshop-om-digital-kompetanse-i-laererutdanningen", "title": "Workshop om digital kompetanse i l\u00e6rerutdanningen"},
{"date": "03. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/feir-samane-sin-nasjonaldag-i-undervisninga-med-mi-stemme", "title": "Feir samane sin nasjonaldag i undervisninga med Mi stemme"},
{"date": "03. februar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digital-forvirring", "title": "Digital forvirring"},
{"date": "29. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/roboter-programmering-og-byggesett-noen-inntrykk-fra-bett-2014", "title": "Roboter, programmering og byggesett - noen inntrykk fra BETT 2014"},
{"date": "29. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/vi-kan-ikke-koble-av-skolen", "title": "Vi kan ikke koble av skolen"},
{"date": "28. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vi-kan-ikke-koble-av-skolen", "title": "Vi kan ikke koble av skolen"},
{"date": "28. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/personvern-i-barnehagen", "title": "Personvern i barnehagen"},
{"date": "23. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/pa-bett-er-teknologi-og-utdanning-i-fokus", "title": "P\u00e5 BETT er teknologi og utdanning i fokus"},
{"date": "23. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/supernytt-om-grunnlovsjubileet-og-minstemmeno", "title": "Supernytt om grunnlovsjubileet og minstemme.no"},
{"date": "22. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/laering-framtiden", "title": "L\u00e6ring for framtiden"},
{"date": "16. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/laereren-som-digital-rollemodell", "title": "L\u00e6reren som digital rollemodell"},
{"date": "16. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/content/kan-karriereveiledning-pa-nett-bidra-til-redusere-frafall", "title": "Kan karriereveiledning p\u00e5 nett bidra til \u00e5 redusere frafall?"},
{"date": "14. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/fremtidsrettet-bruk-av-feide-i-tromso", "title": "Fremtidsrettet bruk av Feide i Troms\u00f8"},
{"date": "08. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/grunnlovsjubileet-deg-i-skole-og-barnehage", "title": "Grunnlovsjubileet for deg i skole og barnehage"},
{"date": "02. januar 2014", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skandinavisk-seminar-pa-bett", "title": "Skandinavisk seminar p\u00e5 BETT"},
{"date": "20. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/senter-ikt-i-utdanningen-onsker-god-jul-og-godt-nytt-ar", "title": "Senter for IKT i utdanningen \u00f8nsker god jul og godt nytt \u00e5r"},
{"date": "13. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-grenselos-laering", "title": "eTwinning  for grensel\u00f8s l\u00e6ring"},
{"date": "13. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/onsker-nettbrett-i-barnehagen", "title": "\u00d8nsker nettbrett i barnehagen"},
{"date": "09. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/den-digitale-skolehverdagen", "title": "Den digitale skolehverdagen"},
{"date": "09. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/lansering-av-monitor-skole-og-barnehagemonitor", "title": "Lansering av Monitor skole og Barnehagemonitor"},
{"date": "08. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/databruken-i-grunnskolen-gar-ned", "title": "Databruken i grunnskolen g\u00e5r ned"},
{"date": "02. desember 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/oppsummering-og-presentasjoner-fra-spillforum", "title": "Oppsummering og presentasjoner fra spillforum"},
{"date": "29. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kan-nye-barnehagelaerere-skifte-kurs", "title": "Kan nye barnehagel\u00e6rere skifte kurs?"},
{"date": "28. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vinn-en-tur-til-stortinget-barnehagen-din", "title": "Vinn en tur til Stortinget for barnehagen din"},
{"date": "28. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/sett-sokelyset-pa-krigsseglarane-fra-2-verdskrigen", "title": "Sett s\u00f8kelyset p\u00e5 krigsseglarane fr\u00e5 2. verdskrigen"},
{"date": "22. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nestekjaerlighet-pa-barnehageplanen-i-desember", "title": "Nestekj\u00e6rlighet p\u00e5 barnehageplanen i desember"},
{"date": "22. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bedre-karriereveiledning-med-veilederforumno", "title": "Bedre karriereveiledning med veilederforum.no"},
{"date": "20. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/lanseringsseminar-profesjonsfaglig-digital-kompetanse-i-barnehagen", "title": "Lanseringsseminar: Profesjonsfaglig digital kompetanse i barnehagen"},
{"date": "18. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/den-digitale-skolen-er-naer", "title": "Den digitale skolen er n\u00e6r"},
{"date": "11. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/slik-blir-den-nye-digitale-skolehverdagen", "title": "Slik blir den nye digitale skolehverdagen"},
{"date": "08. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/framtidsstudium-om-teknologiar-og-teknologiske-loysingar-laering-undervisning-og-forsking-i", "title": "Framtidsstudium om teknologiar og teknologiske l\u00f8ysingar for l\u00e6ring, undervisning og forsking i Noreg"},
{"date": "06. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/velkommen-til-ikt-senterets-spelforum", "title": "Velkommen til IKT-senterets spelforum"},
{"date": "04. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-frukostseminar-om-laeringsanalyse", "title": "Invitasjon til frukostseminar om l\u00e6ringsanalyse"},
{"date": "01. november 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordic-journal-digital-literacy-call-abstracts-digital-kompetanse-i-laerarutdanningane", "title": "Nordic Journal of Digital Literacy \u2013 Call for abstracts \u2013 Digital kompetanse i l\u00e6rarutdanningane"},
{"date": "25. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kva-treng-skulane-og-studentane-av-digital-kompetanse", "title": "Kva treng skulane og studentane av digital kompetanse?"},
{"date": "25. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nettbrett-i-skulen", "title": "Nettbrett i skulen"},
{"date": "24. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vi-ma-sprenge-grensene-klasserommet", "title": "Vi m\u00e5 sprenge grensene for klasserommet!"},
{"date": "23. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-seminaret-norsk-matte-barnehage", "title": "Invitasjon til seminaret \"Norsk + matte = barnehage?\""},
{"date": "23. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/profesjonsfagleg-digital-kompetanse-i-barnehagelaerarutdanninga", "title": "Profesjonsfagleg digital kompetanse i barnehagel\u00e6rarutdanninga"},
{"date": "17. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laering-framtiden-pa-direkten", "title": "L\u00e6ring for framtiden - p\u00e5 direkten"},
{"date": "16. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/sikkerhet-og-personvern-i-barnehagen", "title": "Sikkerhet og personvern i barnehagen"},
{"date": "10. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kvalitetsmerke-pa-ditt-prosjekt", "title": "Kvalitetsmerke p\u00e5 ditt prosjekt?"},
{"date": "08. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vil-du-vaere-med-og-utforme-og-utvikle-digital-kompetanse", "title": "Vil du v\u00e6re med og utforme og utvikle digital kompetanse?"},
{"date": "07. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ikt-i-alt-tidsskriftet-nordic-journal-digital-literacy-32013", "title": "IKT i alt \u2013 tidsskriftet Nordic Journal of Digital Literacy 3/2013"},
{"date": "07. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/spesialkampanje-min-etwinning-film", "title": "Spesialkampanje: Min eTwinning-film"},
{"date": "03. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vi-ma-eller-ma-vi", "title": "Vi m\u00e5! Eller m\u00e5 vi?"},
{"date": "02. oktober 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/senteret-far-nordisk-oppmerksomhet", "title": "Senteret f\u00e5r nordisk oppmerksomhet"},
{"date": "27. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/delogbrukno-videreutvikles-sammen-med-senteret", "title": "Delogbruk.no videreutvikles sammen med senteret"},
{"date": "26. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skifter-kurs-i-barnehagelaererutdanningen", "title": "Skifter kurs i barnehagel\u00e6rerutdanningen"},
{"date": "25. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nytt-format-utveksling-av-personinformasjon", "title": "Nytt format for utveksling av personinformasjon"},
{"date": "24. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/utdanningno-det-beste-statlige-nettstedet-i-norge", "title": "Utdanning.no det beste statlige nettstedet i Norge"},
{"date": "23. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/tilskudd-til-skoleeiere-gir-nytt-loft-feide", "title": "Tilskudd til skoleeiere gir nytt l\u00f8ft for Feide"},
{"date": "23. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-rettleiar-deg-som-arbeider-i-barnehage", "title": "Ny rettleiar for deg som arbeider i barnehage"},
{"date": "19. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/arbeid-med-fn-dagen-i-barnehagen", "title": "Arbeid med FN-dagen i barnehagen!"},
{"date": "19. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/veien-videre-ikt-i-barnehageutdanning", "title": "Veien videre for IKT i barnehageutdanning?"},
{"date": "16. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/min-stemme-inviterer-til-arbeidsmote-og-minitinget-16-oktober", "title": "Min stemme inviterer til arbeidsm\u00f8te og Minitinget 16. oktober"},
{"date": "09. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nasjonalt-sentersamarbeid-om-ny-rammeplan", "title": "Nasjonalt sentersamarbeid om ny rammeplan"},
{"date": "09. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/meld-deg-pa-konferanse-om-ikt-og-utdanning", "title": "Meld deg p\u00e5 konferanse om IKT og utdanning!"},
{"date": "09. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-pilot-gruppeinformasjon-i-feide", "title": "Invitasjon til pilot: Gruppeinformasjon i Feide"},
{"date": "06. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/siste-plasser-pa-hostens-etwinning-konferanser", "title": "Siste plasser p\u00e5 h\u00f8stens eTwinning-konferanser"},
{"date": "02. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kartlegging-av-digitale-laeringsressurser", "title": "Kartlegging av digitale l\u00e6ringsressurser"},
{"date": "02. september 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/apning-av-den-virtuelle-matematikkskolen", "title": "\u00c5pning av Den virtuelle matematikkskolen"},
{"date": "30. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/partnersok-internasjonalt-samarbeid", "title": "Partners\u00f8k for Internasjonalt samarbeid"},
{"date": "27. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skifte-kurs", "title": "\"Skifte kurs?\""},
{"date": "26. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/stian-blipp-stiller-til-valg-pa-minstemmeno", "title": "Stian Blipp stiller til valg p\u00e5 minstemme.no"},
{"date": "23. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-konferanse-om-ikt-i-utdanningen-laering-framtiden", "title": "Invitasjon til konferanse om IKT i utdanningen: L\u00e6ring for framtiden"},
{"date": "21. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nokre-av-senterets-tenester-til-skulane", "title": "Nokre av senterets tenester til skulane"},
{"date": "14. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digital-kyststi-lansert-av-spetalen-skule", "title": "Digital kyststi lansert av Spetalen skule"},
{"date": "14. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-seminar-hosten-2013", "title": "Invitasjon til seminar h\u00f8sten 2013"},
{"date": "13. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kunnskapsministeren-lanserte-veileder", "title": "Kunnskapsministeren lanserte veileder"},
{"date": "12. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/evaluering-av-dvm", "title": "Evaluering av DVM"},
{"date": "08. august 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ledige-plasser-den-virtuelle-matematikkskolen", "title": "Ledige plasser: Den virtuelle matematikkskolen"},
{"date": "10. juli 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-verktoykasse-veileder-kravspesifikasjon", "title": "Ny verkt\u00f8ykasse: Veileder for kravspesifikasjon"},
{"date": "01. juli 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-konferanse-laering-framtida", "title": "Invitasjon til konferanse: L\u00e6ring for framtida"},
{"date": "28. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/samisk-laeremiddelteneste-sikra-permanent-drift", "title": "Samisk l\u00e6remiddelteneste sikra permanent drift"},
{"date": "27. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/virtuell-matematikkskole-soker-ungdomsskoleelever", "title": "Virtuell matematikkskole s\u00f8ker ungdomsskoleelever"},
{"date": "25. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/alle-vidaregaande-skular-med-i-feide", "title": "Alle vidareg\u00e5ande skular med i Feide"},
{"date": "21. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/utlysning-av-midler-innforing-av-feide", "title": "Utlysning av midler for innf\u00f8ring av Feide"},
{"date": "20. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-ikt-satsing-ny-barnehagelaererutdanning", "title": "Ny IKT-satsing for ny barnehagel\u00e6rerutdanning"},
{"date": "18. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ungdom-vil-ha-dognapen-nettveiledning", "title": "Ungdom vil ha d\u00f8gn\u00e5pen nettveiledning"},
{"date": "17. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-konferanse-barn-av-var-tid-om-barns-laering", "title": "Ny konferanse: Barn av v\u00e5r tid - om barns l\u00e6ring"},
{"date": "17. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gratis-undervisningsopplegg-i-faget-utdanningsvalg", "title": "Gratis undervisningsopplegg i faget utdanningsvalg"},
{"date": "14. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/grenselost-samarbeid-gjennom-etwinning", "title": "Grensel\u00f8st samarbeid gjennom eTwinning"},
{"date": "14. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kidsa-koder-landets-beste-unge-speldesignarar-er-kara", "title": "Kidsa koder - landets beste unge speldesignarar er k\u00e5ra"},
{"date": "12. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/iktplanno-til-senter-ikt-i-utdanninga", "title": "Iktplan.no til Senter for IKT i utdanninga"},
{"date": "04. juni 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/verdalsora-ungdomsskole-piloterer-digital-historiefortelling", "title": "Verdals\u00f8ra ungdomsskole piloterer digital historiefortelling"},
{"date": "30. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/stor-interesse-den-virtuelle-matematikkskolen-dvm", "title": "Stor interesse for Den virtuelle matematikkskolen (DVM)"},
{"date": "28. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gi-digitale-verktoy-plass-i-barnehagelaerer-utdanningen", "title": "Gi digitale verkt\u00f8y plass i barnehagel\u00e6rer-utdanningen"},
{"date": "28. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-seminar-18-juni-om-nettrettleiingsrapport", "title": "Invitasjon: Seminar 18. juni om nettrettleiingsrapport"},
{"date": "27. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gratis-kurs-om-ikt-drift-i-skolen", "title": "Gratis kurs om IKT-drift i skolen"},
{"date": "24. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/medlemskampanje-i-mai-og-juni", "title": "Medlemskampanje i mai og juni"},
{"date": "24. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-seminar-tema-nordisk-litteratur-og-eventyr", "title": "Invitasjon til seminar.                Tema: Nordisk litteratur og eventyr"},
{"date": "22. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/premiering-av-deltakarar-i-monitor-2013", "title": "Premiering av deltakarar i Monitor 2013"},
{"date": "22. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/noen-arbeidsseminar-hosten-2013", "title": "Noen arbeidsseminar h\u00f8sten 2013"},
{"date": "22. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/i-ar-feirer-vi-100-ars-allmenn-stemmerett", "title": "I \u00e5r feirer vi 100 \u00e5rs allmenn stemmerett"},
{"date": "20. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/tilbud-om-fag-fra-videregaende-opplaering-elever-pa-ungdomstrinnet", "title": "Tilbud om fag fra videreg\u00e5ende oppl\u00e6ring for elever p\u00e5 ungdomstrinnet"},
{"date": "15. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/prisar-arbeid-med-ikt-i-barnehage", "title": "Prisar for arbeid med IKT i barnehage"},
{"date": "10. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/presentasjoner-av-digital-pedagogisk-praksis-i-barnehagen-pa-nkul-2013", "title": "Presentasjoner av digital pedagogisk praksis i barnehagen p\u00e5 NKUL 2013"},
{"date": "07. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/et-stykke-igjen-ikt-i-laererutdanningene", "title": "Et stykke igjen for IKT i l\u00e6rerutdanningene"},
{"date": "07. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vanskelig-velge-utdanning", "title": "Vanskelig \u00e5 velge utdanning"},
{"date": "06. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/deler-eksempler-pa-pedagogisk-bruk-av-ikt-i-ny-nettportal", "title": "Deler eksempler p\u00e5 pedagogisk bruk av IKT i ny nettportal"},
{"date": "06. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/minecraft-verksted-pa-nkul", "title": "Minecraft-verksted p\u00e5 NKUL"},
{"date": "05. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kartlegging-av-skolenes-forhold-til-byod", "title": "Kartlegging av skolenes forhold til BYOD"},
{"date": "02. mai 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/mot-oss-pa-nkul-2013", "title": "M\u00f8t oss p\u00e5 NKUL 2013"},
{"date": "25. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/storsatsing-mot-mobbing-i-tromso", "title": "Storsatsing mot mobbing i Troms\u00f8"},
{"date": "25. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/statsrad-aasrud-pa-besok-i-rom-laering", "title": "Statsr\u00e5d Aasrud p\u00e5 bes\u00f8k i Rom for l\u00e6ring"},
{"date": "22. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/practical-information-about-nss-pdw", "title": "Practical information about NSS-PDW"},
{"date": "19. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/norge-over-gjennomsnittet-i-europeisk-maling", "title": "Norge over gjennomsnittet i europeisk m\u00e5ling"},
{"date": "18. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/seminar-om-erfaringer-med-nettbrett-i-skolen", "title": "Seminar om erfaringer med nettbrett i skolen"},
{"date": "17. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/meir-pa-nett-karriererettleiarar-og-radgivarar", "title": "Meir p\u00e5 nett for karriererettleiarar og r\u00e5dgivarar"},
{"date": "17. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/10-000-elevar-har-gjennomford-kartleggingsproven-i-digitale-ferdigheiter", "title": "10 000 elevar har gjennomf\u00f8rd kartleggingspr\u00f8ven i digitale ferdigheiter"},
{"date": "09. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/frokostseminar-om-teknologibruk-i-europeiske-skoler", "title": "Frokostseminar om teknologibruk i europeiske skoler"},
{"date": "08. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/deltakere-sokes-til-storskala-utproving-av-virtuell-matematikkskole", "title": "Deltakere s\u00f8kes til storskala utpr\u00f8ving av virtuell matematikkskole"},
{"date": "08. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nkul-deltakere-inviteres-til-seminar-i-europa", "title": "NKUL-deltakere inviteres til seminar i Europa"},
{"date": "08. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nasjonal-konferanse-om-bruk-av-ikt-i-utdanning-og-laering", "title": "Nasjonal konferanse om bruk av IKT i utdanning og l\u00e6ring"},
{"date": "04. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kontaktseminar-i-bratislava", "title": "Kontaktseminar i Bratislava"},
{"date": "04. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laerer-nettvett-med-donald-i-barnehagen", "title": "L\u00e6rer nettvett med Donald i barnehagen"},
{"date": "03. april 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laering-framtiden", "title": "L\u00e6ring for framtiden"},
{"date": "22. mars 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nominasjon-til-arets-tidsskriftartikkel-2012", "title": "Nominasjon til \u00e5rets tidsskriftartikkel 2012"},
{"date": "19. mars 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/tester-ut-innovative-laeringsforlop-i-klasserommet", "title": "Tester ut innovative l\u00e6ringsforl\u00f8p i klasserommet"},
{"date": "11. mars 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/frokostseminar-om-laering-framtiden", "title": "Frokostseminar om l\u00e6ring for framtiden"},
{"date": "11. mars 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kartlegg-digitale-dugleikar-pa-fjerde-trinn", "title": "Kartlegg digitale dugleikar p\u00e5 fjerde trinn"},
{"date": "05. mars 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laer-om-demokrati-pa-min-stemme", "title": "L\u00e6r om demokrati p\u00e5 Min stemme"},
{"date": "04. mars 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/presentasjoner-fra-spillforum", "title": "Presentasjoner fra spillforum"},
{"date": "28. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/4-klassinger-spiller-minecraft-pa-skolen", "title": "4. klassinger spiller Minecraft p\u00e5 skolen"},
{"date": "27. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hjelp-til-finne-partner", "title": "Hjelp til \u00e5 finne partner"},
{"date": "22. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/elever-fra-ringstabekk-skole-kurser-oss-i-minecraft", "title": "Elever fra Ringstabekk skole kurser oss i Minecraft"},
{"date": "21. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-2013-seminartilbud", "title": "eTwinning 2013 - seminartilbud"},
{"date": "21. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/uttesting-av-digitale-historier-knyttet-til-naturfag", "title": "Uttesting av digitale historier knyttet til naturfag"},
{"date": "13. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/delta-pa-etwinning-seminar-i-warsawa-sofia-eller-praha", "title": "Delta p\u00e5 eTwinning-seminar i Warsawa, Sofia eller Praha"},
{"date": "12. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/jobbkompass-skal-inspirere-utdanningssokende", "title": "Jobbkompass skal inspirere utdanningss\u00f8kende"},
{"date": "08. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/praha-er-stedet-kontaktseminar-i-april", "title": "Praha er stedet for kontaktseminar i april"},
{"date": "07. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nettveiledning-om-utdannings-og-yrkesvalg", "title": "Nettveiledning om utdannings- og yrkesvalg"},
{"date": "07. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/god-ikt-infrastruktur-er-ett-av-flere-kjennetegn-pa-gode-barneskoler", "title": "God IKT-infrastruktur er ett av flere kjennetegn p\u00e5 gode barneskoler"},
{"date": "06. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digital-dommekraft-i-skolen", "title": "Digital d\u00f8mmekraft i skolen"},
{"date": "06. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/felles-innblikk-i-fremtiden", "title": "Felles innblikk i fremtiden"},
{"date": "05. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nytt-fra-verdens-storste-utdanningsmesse", "title": "Nytt fra verdens st\u00f8rste utdanningsmesse"},
{"date": "05. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/rettigheter-og-ansvar-pa-nettet", "title": "Rettigheter og ansvar p\u00e5 nettet"},
{"date": "01. februar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/warsawa-kontaktseminar-naturfaglaerere", "title": "Warsawa - kontaktseminar for naturfagl\u00e6rere"},
{"date": "28. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/chat-med-karriereveiledere-i-troms-0", "title": "Chat med karriereveiledere i Troms"},
{"date": "28. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-inviterer-til-arbeidsseminar-i-bulgaria", "title": "eTwinning inviterer til arbeidsseminar i Bulgaria"},
{"date": "25. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-rapport-om-pedagogisk-bruk-av-ikt", "title": "Ny rapport om pedagogisk bruk av IKT"},
{"date": "24. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-nyttige-veiledninger", "title": "Nye nyttige veiledninger"},
{"date": "21. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-arbeidsseminar-i-bulgaria", "title": "Invitasjon til arbeidsseminar i Bulgaria"},
{"date": "21. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/forsker-pa-digital-kompetanse-i-ungdomsskolen", "title": "Forsker p\u00e5 digital kompetanse i ungdomsskolen"},
{"date": "15. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bli-med-pa-skape-fremtidens-skole-0", "title": "Bli med p\u00e5 \u00e5 skape fremtidens skole"},
{"date": "15. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/monitor-undersokelsen-2013-pa-vei-ut-i-skolen", "title": "Monitor-unders\u00f8kelsen 2013 p\u00e5 vei ut i skolen"},
{"date": "10. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-skal-du-bli", "title": "Hva skal du bli?"},
{"date": "04. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etterutdanningskurs-laerere-pa-malta", "title": "Etterutdanningskurs for l\u00e6rere p\u00e5 Malta"},
{"date": "03. januar 2013", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kontaktseminar-i-oslo", "title": "Kontaktseminar i Oslo"},
{"date": "19. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/positiv-holdningsendring-blant-elever", "title": "Positiv holdningsendring blant elever"},
{"date": "18. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/animasjonsfilm-god-jul", "title": "Animasjonsfilm: God jul!"},
{"date": "17. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/senteret-kartlegg-bring-your-own-device", "title": "Senteret kartlegg \"Bring Your own Device\""},
{"date": "14. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-velger-ungdommene-selv-lage-film-om", "title": "Hva velger ungdommene selv \u00e5 lage film om?"},
{"date": "13. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/motivasjon-og-opplevd-relevans-laering", "title": "Motivasjon og opplevd relevans for l\u00e6ring"},
{"date": "11. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-konferanser-og-arbeidsseminar-i-2013", "title": "eTwinning - konferanser og arbeidsseminar i 2013"},
{"date": "11. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bli-med-til-lisboa-pa-etwinning-konferanse", "title": "Bli med til Lisboa p\u00e5 eTwinning-konferanse"},
{"date": "06. desember 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/veiledningsvideo-bruk-av-etwinning-i-internasjonalt-samarbeid", "title": "Veiledningsvideo for bruk av eTwinning i Internasjonalt samarbeid"},
{"date": "29. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nye-faktaark-i-ressursbasen-om-standarder-og-infrastruktur", "title": "To nye faktaark i ressursbasen om standarder og infrastruktur"},
{"date": "29. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bruk-av-ikt-i-skolen-synliggjor-elevene", "title": "Bruk av IKT i skolen synliggj\u00f8r elevene"},
{"date": "28. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/internasjonalt-samarbeid-flere-ideforslag", "title": "Internasjonalt samarbeid - flere ideforslag"},
{"date": "27. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/onsker-skoler-utproving-av-matematikkskole-pa-nett", "title": "\u00d8nsker skoler for utpr\u00f8ving av matematikkskole p\u00e5 nett"},
{"date": "26. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/velg-riktig-utdanning-bruk-karakterkalkulatoren-pa-utdanningno", "title": "Velg riktig utdanning - bruk karakterkalkulatoren p\u00e5 utdanning.no"},
{"date": "19. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/inviterer-barnehager-til-kartlegging-av-ikt-bruk", "title": "Inviterer barnehager til  kartlegging av IKT-bruk"},
{"date": "19. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinner-nummer-2000-inviteres-til-lisboa", "title": "eTwinner nummer 2000 inviteres til Lisboa"},
{"date": "15. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kartlegging-av-digitale-laeremiddel-i-skular", "title": "Kartlegging av digitale l\u00e6remiddel i skular"},
{"date": "13. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-soker-barnehageambassador", "title": "eTwinning s\u00f8ker barnehageambassad\u00f8r"},
{"date": "13. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skolen-i-digital-utvikling-2012", "title": "Skolen i digital utvikling 2012"},
{"date": "09. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/deler-undervisningsopplegg-pa-nett", "title": "Deler undervisningsopplegg p\u00e5 nett"},
{"date": "07. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/lansering-av-temanummeret-cultures-digital-production-and-moving-images-nordic-journal", "title": "Lansering av temanummeret \"Cultures of digital production and moving images\" -  Nordic Journal of Digital Literacy"},
{"date": "02. november 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gode-ideer-til-sprakstimulerende-ikt-aktiviteter", "title": "Gode id\u00e9er til spr\u00e5kstimulerende IKT-aktiviteter"},
{"date": "31. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-og-skoleledere", "title": "eTwinning og skoleledere"},
{"date": "31. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ikt-plankonferansen-meld-deg-pa-i-dag", "title": "IKT-plankonferansen - meld deg p\u00e5 i dag!"},
{"date": "28. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nettbasert-iktplanno-digitale-ferdigheter", "title": "Nettbasert  IKTplan.no for digitale ferdigheter"},
{"date": "25. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/min-stemme-et-nettsted-laering-om-demokrati-og-deltakelse", "title": "Min stemme: et nettsted for l\u00e6ring om demokrati og deltakelse"},
{"date": "24. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ytringsansvar-pa-timeplanen", "title": "Ytringsansvar p\u00e5 timeplanen"},
{"date": "24. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/arets-skolelederkonferanse-naermer-seg", "title": "\u00c5rets skolelederkonferanse n\u00e6rmer seg"},
{"date": "19. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/opening-education-pa-nettskolen-rogaland", "title": "\"Opening up education\" p\u00e5 Nettskolen Rogaland"},
{"date": "15. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/temanummer-om-ikt-i-barnehagen", "title": "Temanummer om IKT i barnehagen"},
{"date": "12. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/viktig-vaere-i-sin-tid", "title": "Viktig \u00e5 v\u00e6re i sin tid"},
{"date": "12. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ikt-gjennomgripende-i-undervisningen", "title": "IKT gjennomgripende i undervisningen"},
{"date": "09. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/norges-forste-teknologiskole-ungdom", "title": "Norges f\u00f8rste teknologiskole for ungdom"},
{"date": "09. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/riktig-bruk-av-skytjenester-i-skolesektoren", "title": "Riktig bruk av skytjenester i skolesektoren"},
{"date": "03. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-norsk-portal-etwinning", "title": "Ny norsk portal for eTwinning"},
{"date": "02. oktober 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-karakterkalkulator-kan-redusere-feilval", "title": "Ny karakterkalkulator kan redusere feilval"},
{"date": "26. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/speldesign-og-simuleringar-utprovas-i-itec", "title": "Speldesign og simuleringar utpr\u00f8vas i iTEC"},
{"date": "24. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kortfilmer-om-opphavsrett-pa-delrettno", "title": "Kortfilmer om opphavsrett p\u00e5 delrett.no"},
{"date": "24. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/delrettno-skal-laere-laerere-og-forelesere-dele-rett", "title": "DelRett.no - skal l\u00e6re l\u00e6rere og forelesere \u00e5 dele rett"},
{"date": "24. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/laer-om-god-ikt-drift-delta-pa-fits-kurs", "title": "L\u00e6r om god IKT-drift - delta p\u00e5 FITS-kurs"},
{"date": "21. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/del-rett-og-oftere", "title": "Del rett \u2013 og oftere"},
{"date": "21. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/sparer-tid-med-feide", "title": "Sparer tid med Feide"},
{"date": "21. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-uker", "title": "eTwinning-uker"},
{"date": "19. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ressursbank-betre-laering", "title": "Ressursbank for betre l\u00e6ring"},
{"date": "17. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nett-kan-avlaste-radgivere-i-skolen", "title": "Nett kan avlaste r\u00e5dgivere i skolen"},
{"date": "14. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-delingarena-lansert", "title": "Ny delingarena lansert"},
{"date": "14. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/utdanningno-pa-landskurs-til-radgivarane", "title": "Utdanning.no p\u00e5 landskurs til r\u00e5dgivarane"},
{"date": "14. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/onsker-bedre-samspill-mellom-digitale-tjenester", "title": "\u00d8nsker bedre samspill mellom digitale tjenester"},
{"date": "13. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vi-soker-kreative-ikt-pedagoger-som-fortjener-en-pris", "title": "Vi s\u00f8ker kreative IKT-pedagoger som fortjener en pris"},
{"date": "12. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vi-soker-pilotlaerere", "title": "Vi s\u00f8ker pilotl\u00e6rere"},
{"date": "07. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kontaktseminar-i-praha-i-oktober", "title": "Kontaktseminar i Praha i oktober"},
{"date": "07. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/fokus-pa-framtidas-laeringsarena", "title": "Fokus p\u00e5 framtidas l\u00e6ringsarena"},
{"date": "07. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/gode-prosjekter-i-europeisk-konkurranse", "title": "Gode prosjekter i europeisk konkurranse"},
{"date": "07. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-neste-arskonferanse-i-lisboa", "title": "Invitasjon til neste \u00e5rskonferanse i Lisboa"},
{"date": "04. september 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/feide-feirer-en-halv-million", "title": "Feide feirer en halv million"},
{"date": "31. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/stort-behov-kunnskap-om-bruke-ikt-i-utdanningen", "title": "Stort behov for kunnskap om \u00e5 bruke IKT i utdanningen"},
{"date": "31. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ressursbank-entreprenorskap-i-skolen", "title": "Ressursbank for entrepren\u00f8rskap i skolen"},
{"date": "30. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nordisk-arbeidsseminar-i-helsinki", "title": "Nordisk arbeidsseminar i Helsinki."},
{"date": "21. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vi-soker-pilotbarnehager", "title": "Vi s\u00f8ker pilotbarnehager"},
{"date": "20. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digitalt-skoleloft-med-feide", "title": "Digitalt skolel\u00f8ft med Feide"},
{"date": "14. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/komplett-musikkundervisning-grunnskolen", "title": "Komplett musikkundervisning for grunnskolen"},
{"date": "14. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/arbeidsseminar-i-budapest-sist-i-september", "title": "Arbeidsseminar i Budapest sist i september"},
{"date": "09. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/variert-og-praktisk-skolehverdag", "title": "Variert og praktisk skolehverdag"},
{"date": "07. august 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/smabarn-leker-og-laerer-med-nettbrett", "title": "Sm\u00e5barn leker og l\u00e6rer med nettbrett"},
{"date": "06. juli 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/feide-besto-eksamen-3", "title": "Feide besto eksamen"},
{"date": "06. juli 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/i-vinden", "title": "I vinden!"},
{"date": "04. juli 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bruker-du-feide", "title": "Bruker du Feide?"},
{"date": "04. juli 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/verdens-forste-app-med-feide-palogging-utviklet", "title": "Verdens f\u00f8rste app med Feide-p\u00e5logging utviklet"},
{"date": "22. juni 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-teknologi-i-skolen", "title": "Ny teknologi i skolen"},
{"date": "15. juni 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/dataspel-leik-og-laering", "title": "Dataspel, leik og l\u00e6ring"},
{"date": "05. juni 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/digitale-ferdigheter-i-den-nye-laererutdanningen-barnehage", "title": "Digitale ferdigheter i den nye l\u00e6rerutdanningen for barnehage"},
{"date": "25. mai 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/museer-bruker-mobil-laering", "title": "Museer bruker mobil for l\u00e6ring"},
{"date": "14. mai 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nedslaende-rapport-om-tilgjengelighet-i-laeringsplattformer", "title": "Nedsl\u00e5ende rapport om tilgjengelighet i l\u00e6ringsplattformer"},
{"date": "04. mai 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/les-om-nettvett-og-personvern-pa-urdu-somali-og-arabisk", "title": "Les om nettvett og personvern p\u00e5 urdu, somali og arabisk"},
{"date": "30. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-laerere-i-rle-samfunnsfag-historie-og-norsk", "title": "Invitasjon til l\u00e6rere i RLE, samfunnsfag, historie og norsk"},
{"date": "25. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kvalitetskriterier-digitale-laeringsressurser", "title": "Kvalitetskriterier for digitale l\u00e6ringsressurser"},
{"date": "25. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-laerere-i-mat-og-restaurantfaget", "title": "Invitasjon til l\u00e6rere i Mat- og restaurantfaget"},
{"date": "25. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/brak-i-odda-lisboa-og-athen", "title": "Br\u00e5k i Odda, Lisboa \u2013 og Athen"},
{"date": "24. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-i-ungdomsskolens-nye-valgfag", "title": "eTwinning i ungdomsskolens nye valgfag"},
{"date": "20. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/anbudskonkurranse-utforming-av-nettsted-til-digital-laering-demokrati-og-deltakelse", "title": "Anbudskonkurranse for utforming av nettsted til digital l\u00e6ring for demokrati og deltakelse"},
{"date": "19. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/vant-senterets-navnekonkurranse-med-lurifaks", "title": "Vant senterets navnekonkurranse med Lurifaks"},
{"date": "12. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/prestisje-og-anerkjennelse-senterets-tidsskrift", "title": "Prestisje og anerkjennelse for senterets tidsskrift"},
{"date": "03. april 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/horing-om-ikt-i-ny-utdanning-barnehagelaerere", "title": "H\u00f8ring om IKT i ny utdanning for barnehagel\u00e6rere"},
{"date": "28. mars 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/pilot-internasjonal-elevprove-i-digital-kompetanse-icils", "title": "Pilot for Internasjonal elevpr\u00f8ve i digital kompetanse (ICILS)"},
{"date": "27. mars 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/elever-som-produsenter-av-laeringsinnhold", "title": "Elever som produsenter av l\u00e6ringsinnhold"},
{"date": "26. mars 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/senteret-medarrangor-i-nkul2012", "title": "Senteret medarrang\u00f8r i NKUL2012"},
{"date": "07. mars 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/hva-heter-denne-superetterforskeren", "title": "Hva heter denne superetterforskeren?"},
{"date": "29. februar 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/ny-definisjon-av-digitale-ferdigheter", "title": "Ny definisjon av digitale ferdigheter"},
{"date": "09. februar 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/veiledning-i-digital-lek-og-utforskning", "title": "Veiledning i digital lek og utforskning"},
{"date": "07. februar 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/nar-skoleklokken-ringer-stenger-nettet", "title": "N\u00e5r skoleklokken ringer, stenger nettet"},
{"date": "31. januar 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/etwinning-arbeids-og-kontaktseminarer-2012", "title": "eTwinning arbeids- og kontaktseminarer 2012"},
{"date": "12. januar 2012", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/arbeidsversjon-av-pifu-ims-tilgjengelig", "title": "Arbeidsversjon av PIFU-IMS tilgjengelig"},
{"date": "11. november 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/13-barnehager-i-trondheim-med-i-spennende-ikt-prosjekt", "title": "13 barnehager i Trondheim med i spennende IKT-prosjekt"},
{"date": "28. oktober 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/pedagogikk-og-ipad", "title": "Pedagogikk og Ipad"},
{"date": "17. oktober 2011", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/skular-brukar-interaktive-tavler-feil", "title": "Skular brukar interaktive tavler feil"},
{"date": "11. oktober 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/brak-i-odda-med-rockband-i-musikk-norsk-og-engelsk", "title": "Br\u00e5k i Odda med RockBand i musikk, norsk og engelsk"},
{"date": "07. oktober 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/2-ikt-konferanser-barnehagefolk", "title": "2 IKT- konferanser for barnehagefolk\u2026"},
{"date": "29. september 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/barnehagelaererens-digitale-ferdigheter", "title": "Barnehagel\u00e6rerens digitale ferdigheter"},
{"date": "26. september 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/barn-som-veivisere-pa-nettbrett", "title": "Barn som veivisere p\u00e5 nettbrett"},
{"date": "19. september 2011", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/kartlegging-av-digital-kompetanse-og-laeringsutbytte", "title": "Kartlegging av digital kompetanse og l\u00e6ringsutbytte"},
{"date": "16. september 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/nettbrett-i-barnehagen", "title": "Nettbrett i barnehagen"},
{"date": "16. september 2011", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/bruk-av-interaktive-skjermer-i-barnehagen", "title": "Bruk av interaktive skjermer i barnehagen"},
{"date": "26. august 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/pit-stop-veien-videre-filmsatsingen-barn-og-unge", "title": "Pit Stop \u2013 veien videre for filmsatsingen for barn og unge"},
{"date": "15. juli 2011", "href": "http://iktsenteret.no/aktuelt/invitasjon-til-samarbeid-om-kurs-fits-utover", "title": "Invitasjon til samarbeid om kurs - FITS Ut\u00f8ver"},
{"date": "19. juni 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/elever-endrer-eget-vitnemal", "title": "Elever endrer eget vitnem\u00e5l"},
{"date": "11. mai 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/klasseromsledelse-og-ikt", "title": "Klasseromsledelse og IKT"},
{"date": "19. april 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/educating-creative-mind", "title": "Educating the Creative Mind"},
{"date": "14. mars 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/blogg-en-halv", "title": "Blogg en halv"},
{"date": "25. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/sosiale-medier-i-skolen", "title": "Sosiale medier i skolen"},
{"date": "25. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/intervju-om-finsk-smabarnsbarometer", "title": "Intervju om finsk sm\u00e5barnsbarometer"},
{"date": "24. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/laering-og-lek-gar-hand-i-hand-ogsa-digitalt", "title": "L\u00e6ring og lek g\u00e5r h\u00e5nd i h\u00e5nd - ogs\u00e5 digitalt!"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/eirik-newth-14-ar-i-2011", "title": "Eirik Newth - 14 \u00e5r i 2011"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/takk-maten", "title": "Takk for maten!"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/skoleforum-dag-2", "title": "SkoleForum, dag 2"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/lite-tips-til-slutt", "title": "Lite tips til slutt"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/kikora-enklere-og-mer-effektiv-matte", "title": "Kikora - enklere og mer effektiv matte"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/smart-board-i-den-videregaende-skole", "title": "SMART Board i den videreg\u00e5ende skole"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/nrk-skole", "title": "NRK Skole"},
{"date": "17. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/kan-ditt-produkt-forbedre-var-laering", "title": "Kan ditt produkt forbedre v\u00e5r l\u00e6ring?"},
{"date": "16. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/skoleforum-2011-kom-og-hils-pa-oss", "title": "SkoleForum 2011 - kom og hils p\u00e5 oss!"},
{"date": "16. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/finske-babyer-som-ikt-brukere", "title": "Finske babyer som IKT-brukere"},
{"date": "16. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/activ-classroom-promethean", "title": "The Activ Classroom by Promethean"},
{"date": "06. februar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/create-share-listen", "title": "Create - Share - Listen"},
{"date": "26. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/bekjemper-frafall-i-finnmark-med-ikt", "title": "Bekjemper frafall i Finnmark med IKT"},
{"date": "20. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/scann-og-print-alt-ogsa-deg-selv", "title": "Scann og print alt - ogs\u00e5 deg selv!"},
{"date": "18. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/gir-de-minste-frihet-med-lyd", "title": "Gir de minste frihet - med lyd"},
{"date": "14. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/vi-har-lagd-videoblogg", "title": "Vi har lagd videoblogg!"},
{"date": "13. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/new-bffs", "title": "New BFF's"},
{"date": "13. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/bildeshow-fra-bett2011", "title": "Bildeshow fra BETT2011"},
{"date": "13. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/bett-day-2", "title": "BETT, day 2"},
{"date": "13. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/laerer-bedre-med-blinkende-lys-og-videospill", "title": "L\u00e6rer bedre med blinkende lys og videospill"},
{"date": "12. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/virkeligheten-bare-litt-bedre", "title": "Virkeligheten - bare litt bedre"},
{"date": "12. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/bett2011-hemmelig-laering-lengdegrader-og-sma-tilpasninger-store-resultater", "title": "BETT2011: \"Hemmelig l\u00e6ring\", lengdegrader og sm\u00e5 tilpasninger for store resultater"},
{"date": "10. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/london-you-bett", "title": "London? You BETT!"},
{"date": "10. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/tromso-ungdom-fronter-norsk-utdanning-i-london", "title": "Troms\u00f8-ungdom fronter norsk utdanning i London"},
{"date": "10. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/senteret-om-ungdom-blogging-og-mobbing", "title": "Senteret om ungdom, blogging og mobbing"},
{"date": "10. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/kaleido2010-hva-har-vi-laert", "title": "Kaleido2010 - hva har vi l\u00e6rt?"},
{"date": "01. januar 2011", "href": "http://iktsenteret.no/content/godt-nytt-ar", "title": "Godt nytt \u00e5r!"},
{"date": "01. september 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/we-wants-it-we-needs-it-must-have-precious-ipad", "title": "We wants it, we needs it. Must have the precious iPad."},
{"date": "24. juni 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/laererens-kompetanse-henger-sammen-med-digital-kompetanse", "title": "L\u00e6rerens kompetanse henger sammen med digital kompetanse"},
{"date": "24. juni 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/flinke-laerere-bruker-ikt", "title": "Flinke l\u00e6rere bruker IKT"},
{"date": "31. mai 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/feide-og-openid", "title": "Feide og OpenID"},
{"date": "24. mai 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/uninett-abcs-blogg-har-flyttet", "title": "UNINETT ABCs blogg har flyttet"},
{"date": "26. april 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/hver-tredje-laptop-feiler-innen-tre-ar", "title": "Hver tredje laptop feiler innen tre \u00e5r"},
{"date": "18. mars 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/hvorfor-vil-alle-vite-hvem-du-er", "title": "Hvorfor vil alle vite hvem du er?"},
{"date": "16. mars 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/hvor-ofte-ma-passord-byttes", "title": "Hvor ofte m\u00e5 passord byttes?"},
{"date": "16. februar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/google-har-blitt-tjenesteleverandor-i-surf-foderasjonen", "title": "Google har blitt tjenesteleverand\u00f8r i SURF-f\u00f8derasjonen"},
{"date": "14. februar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/informasjon-som-ratner", "title": "Informasjon som r\u00e5tner"},
{"date": "08. februar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/en-kulere-skole", "title": "En kulere skole"},
{"date": "01. februar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/lag-ikt-regler-sammen-med-elevene-dine-de-lager-sine-egne", "title": "Lag IKT-regler sammen med elevene dine f\u00f8r de lager sine egne!"},
{"date": "22. januar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/osloskolene-kartlegger-elevenes-digitale-kompetanse", "title": "Osloskolene kartlegger elevenes digitale kompetanse"},
{"date": "21. januar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/britisk-storsatsing-pa-hjem-skole", "title": "Britisk storsatsing p\u00e5 hjem-skole"},
{"date": "08. januar 2010", "href": "http://iktsenteret.no/content/publikasjoner-til-deg", "title": "Publikasjoner til deg"},
{"date": "15. desember 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/laereren-skal-fa-tid-til-vaere-laerer", "title": "L\u00e6reren skal f\u00e5 tid til \u00e5 v\u00e6re l\u00e6rer..."},
{"date": "11. november 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/la-elevene-sta-undervisningen", "title": "La elevene st\u00e5 for undervisningen"},
{"date": "03. november 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/sa-enkelt-kan-det-gjores-digital-retting-med-webkamera", "title": "S\u00e5 enkelt kan det gj\u00f8res: Digital retting med webkamera"},
{"date": "02. november 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/kan-du-fortelle-meg-noe-om-dette-bildet", "title": "Kan du fortelle meg noe om dette bildet?"},
{"date": "06. oktober 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/skal-mamma-vite-alt-du-gjor-pa-skolen", "title": "Skal mamma vite alt du gj\u00f8r p\u00e5 skolen?"},
{"date": "26. september 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/alle-skal-med", "title": "\"Alle skal med\""},
{"date": "16. september 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/hva-synes-du-om-de-nye-nettsidene-vare", "title": "Hva synes du om de nye nettsidene v\u00e5re?"},
{"date": "31. august 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/virtuelt-rockemuseum", "title": "Virtuelt rockemuseum"},
{"date": "21. august 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/hjelp-oss-identifisere-viktige-digitale-ressurser-laering-og-undervisning", "title": "Hjelp oss \u00e5 identifisere viktige digitale ressurser for l\u00e6ring og undervisning!"},
{"date": "14. august 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/jeg-vet-hvor-du-er-alltid", "title": "Jeg vet hvor du er... alltid!"},
{"date": "06. juli 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/felles-filformat-digitale-tavler-ny-spesifikasjon-fra-becta", "title": "Felles filformat for digitale tavler - ny spesifikasjon fra Becta"},
{"date": "03. juli 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/nrk-skole-lanseres-31-august", "title": "NRK skole lanseres 31. august"},
{"date": "15. juni 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/beste-praksis-soa-i-utdanning", "title": "Beste praksis for SOA i utdanning"},
{"date": "12. juni 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/undervisning-i-virtuelle-verdener", "title": "Undervisning i virtuelle verdener"},
{"date": "10. juni 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/mot-oss-i-second-life-i-morgen-kl0900-avsluttet", "title": "M\u00f8t oss i Second Life i morgen kl.09:00 (avsluttet)"},
{"date": "29. mai 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/svekker-tilgjengelige-laeringsressurser-personvernet", "title": "Svekker tilgjengelige l\u00e6ringsressurser personvernet?"},
{"date": "22. mai 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/endelig-kommer-nrks-klipparkiv-skole", "title": "Endelig kommer NRKs klipparkiv for skole!"},
{"date": "20. mai 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/konferanse-20", "title": "Konferanse 2.0"},
{"date": "13. mai 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/glimt-fra-norgesuniversitetets-ikt-monitor", "title": "Glimt fra Norgesuniversitetets IKT-monitor"},
{"date": "30. april 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/web-1-web-2-web-3", "title": "Web 1, web 2, web 3..??"},
{"date": "16. april 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/ytelsesforbedring-i-feide-ldap-pa-adamad-lds", "title": "Ytelsesforbedring i Feide-LDAP p\u00e5 ADAM/AD LDS"},
{"date": "13. april 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/bortkasta-uker", "title": "To bortkasta uker"},
{"date": "06. april 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/kan-sosiale-medier-oke-ungdoms-engasjement-ved-stortingsvalget", "title": "Kan sosiale medier \u00f8ke ungdoms engasjement ved stortingsvalget?"},
{"date": "01. april 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/slutten-tradisjonell-skoleeksamen", "title": "Slutten for tradisjonell skoleeksamen?"},
{"date": "15. mars 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/hvilken-nytte-kan-departementet-ha-av-sosiale-medier", "title": "Hvilken nytte kan departementet ha av sosiale medier?"},
{"date": "08. mars 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/store-endringer-i-feide", "title": "Store endringer i Feide"},
{"date": "25. februar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/kvalitetssikret-gratis-leksikon-pa-nett", "title": "Kvalitetssikret gratis leksikon p\u00e5 nett"},
{"date": "23. februar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/hvordan-far-vi-lys-i-var-digitale-tavle", "title": "Hvordan f\u00e5r vi lys i v\u00e5r digitale tavle?"},
{"date": "19. februar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/hvor-sikkert-er-sikkert-nok", "title": "Hvor sikkert er sikkert nok?"},
{"date": "16. februar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/ikt-pa-full-fart-inn-i-barnehagen", "title": "IKT p\u00e5 full fart inn i barnehagen?"},
{"date": "02. februar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/serverrommet-brenner", "title": "Serverrommet brenner!"},
{"date": "25. januar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/fremtidens-laeringsteknologier-2009-horizon-report", "title": "Fremtidens l\u00e6ringsteknologier - 2009 Horizon Report"},
{"date": "19. januar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/hva-driver-vi-med-i-klasserommet-egentlig", "title": "Hva driver vi med i klasserommet, egentlig?"},
{"date": "18. januar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/innredning-av-klasserommet-med-ikt-oyet", "title": "Innredning av klasserommet med IKT for \u00f8yet"},
{"date": "08. januar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/lyd-og-video-pa-nett-skal-kunne-brukes-av-alle", "title": "Lyd og video p\u00e5 nett skal kunne brukes av alle"},
{"date": "06. januar 2009", "href": "http://iktsenteret.no/content/abba-inntar-itil-arenaen", "title": "ABBA inntar ITIL-arenaen"},
{"date": "18. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/vurdering-og-underytere", "title": "Vurdering og underytere"},
{"date": "18. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/kvalitetsindikatorer-digitale-laeringsressurser", "title": "Kvalitetsindikatorer for digitale l\u00e6ringsressurser"},
{"date": "13. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/samarbeid-funker-og-noshir-presenterer-beviset", "title": "Samarbeid funker, og Noshir presenterer beviset"},
{"date": "13. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/jisc-har-vurdert-openid", "title": "JISC har vurdert OpenID"},
{"date": "12. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/oversikt-over-apne-og-gratis-tjenester-i-feide", "title": "Oversikt over \u00e5pne og gratis tjenester i Feide"},
{"date": "05. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/skolens-ikt-revolusjon-sesjon-fra-online-educa-2008", "title": "\"Skolens ikt-revolusjon\" - sesjon fra Online Educa 2008"},
{"date": "04. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/er-det-relevant-det-vi-laerer-bort", "title": "Er det relevant det vi l\u00e6rer (bort)?"},
{"date": "04. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/cecilie-og-kristine-blogger-fra-online-educa", "title": "Cecilie og Kristine blogger fra Online Educa"},
{"date": "01. desember 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/personlige-laeringsomgivelser-ple", "title": "Personlige l\u00e6ringsomgivelser (PLE)"},
{"date": "28. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/tor-ronny-og-oppdrettslaksen-eller-dagen-tor-mista-troen-pa-ikt", "title": "Tor, Ronny og oppdrettslaksen, eller... dagen Tor mista troen p\u00e5 IKT"},
{"date": "25. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/valg-20", "title": "Valg 2.0?"},
{"date": "25. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/presentasjoner-pa-feide-fagdager", "title": "Presentasjoner p\u00e5 Feide fagdager"},
{"date": "22. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/slipp-meg-inn-jeg-er-over-18", "title": "Slipp meg inn! Jeg er over 18"},
{"date": "20. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/skoler-ser-pa-skyer", "title": "Skoler ser p\u00e5 skyer"},
{"date": "13. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/standardisering-som-tvangstroye", "title": "Standardisering som tvangstr\u00f8ye"},
{"date": "07. november 2008", "href": "http://iktsenteret.no/content/geneva-saml-og-microsoft", "title": "Geneva, SAML og Microsoft"}
]